自製左啲929影片 主要想repost比外國人

小弟劣作，略盡綿力，請自由repost比外國人
都係啲有關chinazi既黑材料，希望比啲唔關心時事既外國人睇

post on twitter :

推你P仔